有無人見過我個熱b..

咪嘈

碎撚緊

冇

乜j

叫咗浮雲哥未